有冇人成日搭火車地鐵成日訓著

有得坐低先算

總站

小巴好易瞓

之後撞到起身